有咩方法可檢查對象係處女定千人斬？

如題
點樣入手

屌一次咪知

我識一個獨門祕方，可惜唔可以外傳。
一係咁，我幫你試完再話俾你聽？免費。

留tg我搵你

叫幾次雞
睇下分別大唔大

言語間呢
或者點樣可以隱晦啲知道

又講到叫雞

係咪一定要血出

你又唔識分
雞又唔撚叫
一係我落場幫你分囉

年經
當你同條女食麵果陣
你叫一叫佢
睇佢會唔會含住條麵唔咬斷就咁望住你

你叫左先啦

咁你呢

似乎直接問仲好

叫雞同分辨條女係咪處有關係咩

我一奶塊閪就知

好多人扮知其實唔知

我有朋友以為佢女朋友比三四個男人上過
其實以我所知起碼都8，9個
而分分鐘收埋收埋既過20個，或者根本過百個

所以謙虛啲好
唔好懶醒

朋友就係自己

係識左十幾年既好兄弟
沉左船

睇佢行路姿勢

床上技術

有啲女食腸食到雪雪聲

已求證為千人斬

好多女人達第三級

百人斬

正 可以任屌

煮到埋嚟唯有食
牛肺都食咗先